點解唔將薄扶林個炸彈送番去美國領事館

還番俾人喇

如果係咁日本越南咪好忙

港共唔係好鍾意扣留人哋啲嘢嘅咩？
做咩唔收埋粒炸彈係警賊總部